依家時黑警喺尖沙咀學人玩直播

唔po link 自己搵

死黑警

香港差佬

屌你老母

未撚見過一個地方嘅警察咁撚樣

班黑狗以為自己乜都做得

個差字帶有政治色彩

東施效顰

遲d 係大使館門口開cam 24live 上網
邊個入去全世界都知

文化因素冇得改

香港真理部

全球好少地方都好似香港咁，d黑警都係屎忽鬼

進入異國大使館等同入侵他國領土

垃圾拍垃圾俾藍屍廢老打丁

香港版info War